唔好向中國輸出獨立同維權 無用架

要輸出習近平無能論
要向所有人講習近平治國無方
禍國殃民 搞到中國經濟處於崩潰邊緣

要打擊習近平既權威
我地先有進一步行動既希望

推

黑警是害蟲

721

811

唔好講中共
將所有問題推向習近平

咁樣先可以得到其他派系支持

721 811

識玩

如果要反中共 咁所有中共勢力 派系都會出黎打壓我地
我地要反習

同中國人宣傳無用，要宣傳就同外國勢力宣傳
中國政府日日都驚緊國際制裁

清識玩
盡得中共分化精粹

721

大陸人翻墻係我地文宣的好時機

巴打你突破盲點比我思想更先進
沒錯我地又忘記咗，反習勢力都係可以connect的一員。而且呢班人有才有勢，只要我地吹起陣反習風，唔怕呢班人唔借火

要多d文宣力量
尤其可以對班廢老講
矛頭唔好對中共 唔好對中國
對準習近平
褒鄧貶習

外國巴打都可以出力

Connect 疆獨藏獨都沒用，班人任人魚肉。connect大陸維權人士、窮撚都沒用，班人沒社會地位。反而反習派就好有用

一定要咁玩
燒後欄係好高技術性
要知道d派系關係
呢d真係好難清楚知道

團結大多數，打擊一小撮

各有各做

又好似啱🤔

唔好再講反共 我地要反習

褒鄧小平？
64窩……
溫家寶可能都話好d😂

爆支論

唔係重點 褒鄧小平 褒溫家寶都得

習近平事實真係個廢物 大家都係講事實姐

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

If we burn, you burn with us

記住 所有衰野都係習近平搞出黎
佢就快將鄧小平同溫家寶辛苦建立既野
化為烏有

要推比極左派，話習總太弱。令到佢哋失控，迫佢哋玩文宣去滅火。

如果搞唔掂屋企班廢老
可以嘗試轉移對象
將矛頭對準習敗敗

幫手推

點唱林鄭就點唱維尼
例如反送中冇人回應，佢地就樂加公寓冇人回應

推爆佢

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

中共最叻係利用民族主義，乜柒都拉去民族主義到
所以依加先搞到一大堆人覺得愛國=愛黨。

換句話來講，我地向中國輸出革命唔係要叫佢地維權，係要令佢地分清楚中國同共產黨兩樣野，同時要學返共產黨咁，好好利用民族主義，去令到中國人企出黎

無用 太深太理性
總之反皇帝咁反習近平就最好
反一個人比反一個體制容易

搞到兩廣獨立互保就得

訓醒未啊
一步一步黎啦

上海獨立！
做乜要幫其他人埋單

唔好話比大陸知公安執法好快大撚曬

作為手段又未嘗不可。

一係就各行各路
仲有朋友做

一係就我光復 引到佢各省獨立

俾哂好牌佢上
唔上？咁就我地做牌！

OK 一陣印

唔係要輸出獨立，而係要大陸人理解香港人今日發生既事，好多大陸人懶得去睇直接信晒中共果套港獨論。爭取到多一個大陸人支持就多一個希望，星星之火可以燎原，中共最驚既唔係香港有幾亂，而係驚香港局面有一日會燒到去大陸啊，搏到越多大陸人支持係籌碼之一黎架。

理解唔到架
反而我地應該代入佢地
將中國現時既問題推向習敗敗
而的確佢有好大責任
佢而家應該有巨大壓力要去盡快平息亂局
先要用咁強硬既手段

反習係當前最好既解決方案
中國人會更加身同感受

維權論係俾啲無知既中國人明白係咩事先
無能論就係進一步激發起中國人共鳴
其實兩者冇衝突

要令啲大陸人落黎香港遊行發聲

太理性
中國維權搞咁多年都無成功過
證明唔可行

但批鬥領導人早有先例
推倒習敗敗先有得玩

垃圾廢雜唔敢出兵 冇資格做領導人

而家連大陸開明自由派都越黎越唔明我地啊，大陸人更加好難會明。每日發生既事太多消息有分散同亂，佢哋話應該再訴求回歸返核心價值上面，冇大台更加要打好輿論戰。

所以要反習

反習行動
香港逃犯條例就係習指導林鄭搞日目標就係要香港成為新彊2號
再播新彊幾慘
再講習要做皇 所以風頭太露得罪美國
搞到貿易戰

Agger

係微博講？

微博留言

反共論,不是反中論

大陸人好多都知雜種無能架啦

梗係話佢地知
無能者係要人民推翻

唔好提香港運動
重點可以講中美貿易戰 中國經濟差
失業率高 樓價高 樂伽公寓
P2p信貸
600億援助非洲乞衣
限古令
遊戲限制

以上等等，大家自行發揮

就算反到習共產黨一樣仲係度，但係大陸反習會比反共產黨要容易少少，因為共產黨有神聖不可侵犯既地位。

如果真係做既要代入大陸人角度，點解要佢地反習，將來龍去脈同佢上任以嚟發生既變化講清楚。要令佢地睇完都認為習近平影響佢哋既利益一定要換人。講咩民主，民族大義都係廢既，最緊要講得出佢哋有咩利益損失咗或者將會損失。

第二就係要有發聲既空間，大陸所有討論平台都要大陸電話實名登記，而且24小時有監管，開完ACC出完文個ACC就準備報廢，靠香港多大陸人既地方做宣傳真係唔夠力。要諗諗辦法。

唔好諗到咁遠

見步行步

好棋

習近平貪腐賣國

高招 但點實行

小熊維尼
治國無方

送禁書

習近平落台都係中共執政
上層思想唔會有大改變
支爆係唯一出路

係，因為民主同公眾利益對自私自利既中国人黎講太遙遠
要好似古代咁鬧昏君

正解

其實都係買大細，基本共產黨無一個派系會真心支持維權。就算買中，老共只會暫時支持你，到佢地企穩陣腳，咪又係清算你。

不過，分化土共呢條線一定唔算錯 去吧，兄弟！

班奴隸真係冇得救，同佢地講錢先最有效

習敗敗搞到佢地無錢

推
雜種稱帝，影響最深嘅唔係平民，而係共產黨其他派系
對於平民，無論邊個做都係獨裁
但雜種稱帝，會影響其他派上位
大家要拉一派，打一派
分化中共內鬥
將所有矛頭指向 習近平

就算其他派系, 都係共產黨
佢落台之後都係共產黨上台

佢落台先都唔係乜野壞事黎
但反共我就會照反

佢落台 新上位個個無政治包袱
可能短時間內會推懷柔政策

呢個可能性有幾低........

點都低唔過港獨

懷柔之後做多 30 年港豬? 咁有咩用

咁同基督徒講上帝無能有乜分別？

唔好諗住一步登天
30年好多變化
香港都只係回歸唔夠30年

有 中國共產教徒’唯一上帝‘係毛魔
因為習敗敗廢過毛魔好撚多

唔夠 30 年已經同化到呢個地步
其實反習同反黨都係要做
而家反習
反黨係一直做, 做幾十年, 而唔係唔做

agree

創作自由 意圖逼人生仔
呢啲都攻得

其實大陸全部新聞都係屈緊我哋（黑衣人係暴徒，亂打老人家、放火、因為買唔到樓而出嚟搞衰經濟）

而大部份大陸人都信政府，因為無法接收全部資訊，根本唔知五大訴求係乜

所以我哋要做啲嘢

因為共產黨最驚係大陸人知道真相後，會睇唔過眼而支持我哋，咁佢哋就仆得街

呢張仲直接

岩

總之反唔反習都好
都要搞亂中國

習大無能！令中華民族失威！

就係輸出獨立同維權

why not both?

仲有中國冇錢輪，呢個係真話

大陸越亂越好 支持～～

例如推一帶一路借國民血汗比窮國基建，起完道路，水電，網絡，碼頭之後，唔還錢仲用更平既人工搶晒中國工廠工人既工作。

200x年既西部大開發依家影都冇，徹底失敗，但一帶一路仲衰，培養競爭對手創自己生意

要靠大家向內地多d輸出呢d野

push

但係江派搞到新疆咁
維尼倒台又可以點

習總同埋佢班幕僚先係重點
搞鳩佢哋先 再搞鳩共產黨